點解B350唔支持SLI/CF 但又整幾條PCIEX16 slot

GIGABYTE自己加 可以咁架咩 利申 新手

果幾條野都有其他用途既 唔一定要落顯示卡

可能嗰兩條係chipset俾既2.0